Талоны стоматологии
=============================

.. toctree::
    :maxdepth: 2
    :caption: Contents:


Для добавления талонов стоматологии необходимо из главного окна перейти в ``Талоны стоматологии``. Выбрать пациента по номеру амбулаторной карты, либо по полнотекстовому поиску. Указать врача и заполнить основные поля. 


.. image:: /_static/examples/registry/dental/index-1.gif 

.. hint:: 
    Указывать диагноз нет необходимости - при выборе услуги диагноз проставляется автоматически
